維吾爾新娘婚禮上表情扭曲 網爆：為救家人被逼嫁中國男

〔即時新聞／綜合報導〕主要在倡導東突厥斯坦人權，登記為媒體臉書粉絲頁的《Talk to East Turkestan》，今日上傳一段15秒的結婚畫面，表示畫面中美麗的新娘是維吾爾族的女子，中國疆維吾爾族關押在集中營內，並迫使女性與中國男子結婚，言論一出，立刻引起不小討論。

該粉絲頁貼出由「火山小視頻」app錄製的15秒影片，只見影片中新娘美麗動人，但卻絲毫沒有新婚喜悅，表情既無奈又委屈好像快要哭出來一樣，新郎則是笑臉盈盈形成強烈對比。

而影片的說明不僅僅只是新婚夫妻結婚時鬧脾氣這麼簡單，內容非常駭人，該粉絲頁指出這名新娘是維吾爾族的少女，她之所以會跟該男子結婚是因為家人被中國關在「集中營」內，只有透過通婚才能讓家人被釋放，質疑此舉是在「洗基因」，為變相的種族清洗。

知名英國影音平台《liveleak》也上傳與《Talk to East Turkestan》一樣的影片，並寫下維吾爾族的婦女被迫與中國人結婚，他們被迫放棄自己的信仰（多信奉伊斯蘭教）、還必須穿傳統的漢服，表現出對漢文化的忠誠。

消息一傳開，立刻引起網友關注，紛紛留言表示：「天阿這太誇張了吧！中國是納粹2.0嗎」、「新娘超可憐...」、「垃圾國家」、「沒有任何的話語能形容這種純粹的邪惡」、「伊斯蘭的子民們站出來！共同對抗這個國家吧」、「現在真的要全世界都是中國人了？」。

睇見個未來老公好似射少滴咁，我都想喊啦

想過搶新娘 我差點講真

唔撚係呀

This is China

伊斯蘭國係時候去支那做d嘢

好靚
條仔好似弱智咁

垃圾支那

點解中國結婚個啲男人全部好似中撚哂輻射咁

係贏國未動手已經玩完，換咗假錢，食咗有豬肉既牛肉，買咗假飛，俾人呃錢，買把刀要實名...

香港未來

同化

又一個靚女做慰安婦

新娘好慘

屌個新郎咁撚柒

雖然對伊斯蘭教都冇咩好感
但要條女下嫁個智障支那男人真係慘過食10舊屎

所以話支那人冇一個係無辜

中國人有權力就咁

又靚又大波

應該好快就自殺

如果認做中國人有得娶返個

好快到香港

只有華北蒙古種先係佢地自己人
其他人包括粵人都係外人

你唔驚瞓覺時俾人用刀插死

習總好波

搞掂蝻蛔

個新郎成個智障仔咁，邊個做新娘都喊啦

會唔會粵人女性都要同北佬通婚

原來維吾爾族人既樣咁似西方人

慘無人道

條垃圾個狼相

你都on撚9
第時個女被逼嫁支那柒頭就有你份

咩通婚咁著數.

靚既就做北老公廁, 男同醜既做奴隸/殺頭.

唔生你認為你有份? ON99. 做奴隸咋你本人.

佢就幸福

唔L係你有得食維吾爾靚女呀
講緊啲支那蝗搶晒你身邊啲女呀
又或者係你個親生女

香港班廢老廢人自動食蝗
支共根本唔使理
人地疆人唔制支共咪要出呢d招數囉
個女仔好慘

唉...條女落老蘭大把高大靚仔溝

得到個人，都得唔到個心。

「公認合法合情合理」嘅盲婚啞嫁

支那基佬都唔介意屌你屎忽

你唔係覺得佢會想要個心多過身呀

連登仔 真係狗公性格

前幾日有新聞, 中共將一百萬 穆斯林維族人捉去集中營
成班 連登仔 拍手叫好, 又話D 蛔 抵撚死

家陣一個維族女 被逼嫁中國人
連登仔 就哭喪咁款

維吾爾族女仔應該係全中國最靚

有冇門路識？

嫁俾我重好啦

收皮啦五毛狗.

咁都屈狗公? 支那狗都未滅絕人性, 五毛為左護主真係連小小良知都無埋.

我講既係種族上層次

無, 支那推晒去集中營. 你呢世都唔會接觸到.

一路清朝已經做緊呢樣野

洞房時會唔會 西面...

想娶伊斯蘭教女人首先你要係伊斯蘭教徒
咁條女先會肯

各位巴打唔使咁多性幻想

維吾爾族實行一夫一妻制，一般只限於本民族內部通婚。限制女性與非伊斯蘭教男性以及信仰伊斯蘭教的其他民族通婚。但男性可以娶非伊斯蘭教和信仰伊斯蘭教的其他民族女性為妻。與維吾爾族結婚的女性必須皈依伊斯蘭教，履行一定的「入教」手續，接受伊斯蘭教教規的約束。維吾爾族的婚姻一般要經提親、訂婚、迎娶、婚禮等過程。

人地民族只同返同族人結婚 用黎保留血統 佢地唔係支那族 要同支那族混種緊係唔開心啦
佢地結婚過程都有自己民族特色 依家仲要冇得著自己民族特色既婚紗 仲要逼人著支那式婚紗結婚 個支那仔又著西裝唔著漢服

如果係真嘅話好撚過份喎

正 洞房個陣玩凌辱play 起勢屌到佢喊

支那再過份d既野都仲有.

分分鐘條女俾乜野黨委, 村委, 鎮委開發過晒先射俾條弱智仔.

好慘呀痴線

單機啦你, dllm垃圾.
Show Blocked User - 香港專業魔男

你個女呢？

每個少數民族都受苦……

Show Blocked User - 香港專業魔男

古代回鶻等突厥語系部落與塔里木盆地的吐火羅人土著居民和後來的西遷蒙古族穆斯林融合的混血民族

吐火羅人係歐洲遷入西域定居

相由心生

好感動，見到個男人發現依個世界原來重有人樣衰過我

東突厥斯坦應該係世上少數黃種人統治黃白混血後代既地方

你唔係唔知下話

中亞音樂文化自古無不領先中國

人地同你又唔係真心相愛，最重要係仇恨漢人，係民族情仇，好果佢地咁易話為，中共就唔駛出高壓手段，接近想滅族

種族滅絕ar 聯合國唔做野

細眼平頭代表中國？

好想嘔

你睇清楚我打既野再講啦

我係講緊, 之前中共將一百萬維族大捉入集中營, 成班連登仔拍手叫好, 話要消息D 蛔

家陣一個維族女被逼嫁中國人, 就哭喪咁

即係話緊D 連登仔雙重標準呀

支那係UN 常任理事國, 跟本就廢左.

初夜權

之前 緬甸 屠殺羅興亞人, 聯合國一樣無出聲啦

你估聯合國真係好得閒咩

真係唔知

收皮啦又扭曲事實.

集中營叫好個D全部都係你D五毛狗黎.

而家就係要拆穿你班五毛狗D無恥技量丫.

你自己屈狗公失敗, 轉個頭就拉咩集中營拍手. 死撚返去支那奶你既雜種袋底啦. 五毛狗朱西成.

死低能仔
係你老母家姐細妹俾支那人屌呀

你香港人三等人嚟咋

地獄鬼國

454正評, 22負評

即係連登有九成都係五毛??

咪又係你D支那狗廢撚晒個UN UN跟本好撚得閒. 支那+俄狗一個反對就乜柒都做唔到.

哩D人狗都不如

留名等人POST過千消失的正皮事件

五毛淨係識用DUMMY A/C戰術.

天滅中國人

五毛咁都可以唱好，我真心祝你地死全家

我想救佢喔

D女個個熱巴咁樣

BOB咁撚樣

人地既意思係你條女,你個女比人捉去輪去配種呀

連登仔 成日話, 大陸妹 比港女大波 , 床技又比港女出色

所以大陸佬 應該唔會捉港女去配種, 港女可以放心

但維族女就唔同, 個個混左 阿拉伯樣, 成個鬼妹咁

外國班左膠會當睇唔到

CHI NAZI

好靓我都想娶维吾爾族新娘

支那根本就係納粹2.0
呢D邪惡國家比著以前一早打撚到佢含家剷

做中國人咁好福利

用納粹咁既破壞級數黎比根本侮辱左支那

仲識得兩個月，同迫婚無分別

我係個男都會笑到震
我係女就知屋企人走得甩就切佢條賓州仔落黎
還掂中國人無口齒
遲早都係滅你族

嘩 條仔咁撚樣

靓你老母

Polo shirt
陸軍頭(唔用任何gel)
西褲
黑襪
皮鞋

點解可以生得咁樣衰

戚秦氏嫁肺癆鬼

其實係全部支那人都係咁樣

用自己既人身去換取家人既自由

唔係，係似紙紮公仔.......

連登毒撚

好好笑咩？

唔覺， 收嗲啦

好想拯救佢

其實支那女人 都係好樣衰

家陣果D 所謂支那靚女, 多數都係靠化妝, 整容

迪麗熱巴出下聲啦

今次豬元帥無屌錯呀
真心抗拒支那暴行應該一面倒譴責集中營

五毛朱講唔掂就又換A/C.

事實就係一面倒譴責集中營, 不過五毛朱淨係識貼正負評呢d五毛控制到既count

呢個post除左五毛, 都係一面倒譴責集中營 不過五毛狗又扭曲事實, SKIP晒lo.

個大陸仔睇個樣應該都係胡人種 當年佢老豆阿爺畀人同化，今日佢再同化人

個新郎成個短命種咁

唔係亂咁屈, 我向來都係得一個ac, 我都唔洗轉ac

...

應是處女

靠漢族發達

即係好似叫 tvb女星 出聲支援本土派咁

熱巴咁

全連燈+舊燈都知閣下係五毛狗, 唔需要補充.

我做地盤, 一個月幾萬
做五毛唔係幾適合我, 太小人工

好想組團去新疆拯救維吾爾族囡囡

識有個哈薩克族人，用少數民族加分制入咗北京大學
北大百年校慶習近平訪校即刻狗衝去當佢神咁拜
受人少少恩惠就唔記得中共點對佢哋，點對其他少數族裔

呢啲政策名義上幫少數民族融入，實在上只係塞撚住少數族裔把口
贏國呢啲垃圾國家，一日係敵人一世都係敵人。每日都淨係諗點踩住其他人上位，點壓逼其他人攞利益，冇諗過點樣搞好個國家，日日拎住個gdp打飛機，實際上連首都建設都只及香港八十年代水平

而家啲大學仲要日日搞埋啲咩一帶一路，叫啲學生北上做嘢，送晒啲學生上去，再輸啲低端人口落嚟，無非因為香港人太聰明，無大陸人嗰種聽話盲從，中共管唔住，就用啲低莊手段種族清洗。

返返去少數民族，諗起個哈薩克人見習近平笑到烚熟狗頭咁都覺得好笑。

中共主要逼害維族, 藏族
因為呢兩個種族最反共

反而其他 小數民族, 中共好小逼害, 而且仲會比D 小恩小惠 去收買佢地

成個po都痴撚線
個撚個focus曬係靚新娘配醜男度
睇黎香港洗血仲簡單 搵靚北姑黎嫁港男就得 唔洗逼

哈薩克人一向同維人關系麻麻

好快就會炸尻強國
種族清洗,殺尻晒支那人

點解2018年仲有啲咁嘅事發生
this is china

感動到喊又話人點點點

咩好似中左輻射
咁睇啲蝗
根本已經中左啦

伊斯蘭教比想像中弱喎

佢地要去 歐美 呢D 講人權+多左膠 既國家, 先會變強

淨係得幅圖好難判斷有無咁既事

垃圾支那北方人特徴：
大臉餅、眼細、單眼皮/鳳眼、栗子鼻、口生得大、嘴脣厚

個男人靚仔過我

係咪真既先 一陣又炒車咪仆街

好樣衰

個男人都好典型北方支那樣

放開個女仔
中蟈人真係好撚無恥

細細個以為啲少數民族係自願畀中共統治，中共本質係好嘅，只係唔識治理國家先搞到中國咁亂，有無人覺得我當初咁諗好幼稚

條女隻豬啊

仆你個街 欺人太甚

中共已經可以同納粹相題並論

Hello darkness my old friend

條女有星相

成個深水步明哥咁款

你唔介意
條女介意

因為有畫面有晒劇情有埋男女主角表情肢體表達

好同情佢地比人逼害

不過香港都唔好得幾多

遊牧民族不嬲咁款

你估仲係中原人

呢兩個case條女起碼係自願先

主要罪名係咁撚樣衰都食到咁靚既女仔

個新娘幾有氣質
咁樣嫁畀條異形真係摧毀佢下半身

你都唔會期望王祖藍為香港發聲啦

幾靚 支那狗果然係人類癌細胞

完全係一種慢性滅絕一個民族嘅手法

原片

支那地獄畜

維吾爾族女仔真係好正

靚女真係無敵

sbt

連登仔叫你一聲五毛，即刻企高幾級呀！

個新娘對眼完全唔想望個新郎
一定係被迫喇

條仔正宗支那最柒果個種

已經想像到條女晚晚好似死魚咁俾個醜男女女女

一早已經係啦
你去啲基層區行一轉
全L部男人拖住嗰個都係支那蝗
生埋隻Half Blood支那幼蝗
特別嘈特別曳似足生番

仲要一番到去就俾隻柒蝗強姦 好撚慘

唔講咁多
港毒一人一個熱巴
即刻投共

俄妹

條友個個post都專登打殘體靚搏屌㗎
attention whore嚟
block咗佢啦

個老公好似弱智咁樣

咁多正評做乜撚
冇人覺得心寒咩